Tsla Q3 業績 升空數錢討論區

樓下迷信撚唔鋸可以沽
我係鍾意嘈住咁贏。

支持

幾點?

入左幾股燈下

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

等數錢

SP左390

信念呀各位信徒

又後市先黎爆升

Tsla都驚不如去做定期

Q3 好似ok

今日咩？

坐撚穩準備今晚開市火箭啦

今晚和你飛

First stop 468!

升得幾多 最多咪幾蚊

咁既業績 邊值依個市值 小心今晚出貨

等收錢

支持屌鳩班迷信撚 尤其之前tsla po班小圈子

日燈夜燈比佢地求仁得仁

搖滾準備

升

升完..... 大市急插 仲有得大升咩

大市急插 資金流入個別股 爆升

爽能柒到
開市數銀紙了大家

琴晚專登起身望
納指+0果陣係tsla+14左右
而家跌緊80點 計下計下應該無+10

升緊4.5%

無人理 咁少post 證明沒得炒

靜靜地

搖滾準備 今日盤前咩位入都贏

好撚彩琴晚執到平貨

琴日425執 而家放

盤前咩位入今晚都然

準備開盤直插無水花 歷史重演

上星期仲係465，而家得果440又話升空

我都想講

乜撚野方程式黎

你講緊乜撚野

當連登仔唔出 post 就係要爆升之時

就係要少post

靜靜地.jpg

盤前爆升緊

依家插緊水喎

早走早著

死左幾多人

講緊預計 而家+5 大市-100

直插

假升屌佢老母 嬲撚左

訓著左無睇 贏幾多？

好快就會話尋日最高位放左。

訓咗無睇
啱啱訂咗十部點鈔機 唔知夠唔夠用

就黎蝕到渣都冇

tsla 驚閪

440 走哂了

樓g 又然

好業績都搞到咁😞

Tsla收皮啦 妖股
今晚跌穿400啦

樓g應該數緊錢

認真想知 符合預期，跌可以理解。超過預期都仲可以跌，係咩玩法？ 雖然都會繼續渣....

代表叫你渣少啲

連燈sh撚會話因為priced in

幾個月前就係強勢股，依家渣個班慢慢坐啦

瞓咗無睇
紅色係咪升咁解

真係好搞笑 明明全部消息都係利好
結果就係跌

教主俾位大家入貨喳

揸緊信念 大家

好彩460走哂

不嬲美股業積前就炒高走貨啦，你估港股咁低能，利好就升？